[撚狗，你坐啊] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Rangnick Naglesmann all come la diu

阿仙奴呢隊濕鳩害完我哋之後風生水起
而家就積極擴軍
下次真係唔好再同佢哋踢波
佢哋呢隊波為咗贏真係可以不擇手段

Welcome Nagelsmann

咁邊個係eren?

好心係踢d飛機盃呢段時間 炒撚左佢啦

諗起上年撚狗當面屌高普
好撚羞恥

拿鳩

好奇撚sir被炒後會有咩撈
英超隊應該唔show佢
佢咁要面又唔似肯落返英冠

去MLS

根本佢就係英冠料

繼續做 Legend

返去講波算啦

幾時到撚狗中武肺？

好似加利佬咁講下波咪算鳩數
咪撚再教波出黎害人

外借撚狗出去啦

真 好似施治註冊左先 之後外借自己 咁咪好好睇睇

高層比返一官半職佢做當大家好好睇睇算啦
等佢冇咁難落台

火清點睇阿狗睇中埋你心水傳奇 Bertrand?

上季尾仲講緊達狗>撚狗>sob

📝 - According to @BILD_Sport, Borussia Mönchengladbach have been in contact with Erik ten Hag to prepare for the replacement of their current manager Marco Rose.

Come che la diu

sob 屌打另外兩件

Rose好似傳多蒙特

拎嚟做後備左閘根本無得輸

佢應該幾啱多仔 係估唔到牙醫竟然唔係傳去啲豪門

撚狗記者會好激動

Jm9

有個成語叫 老羞成怒

話埋記者
同香港某一班人有咩分別 又係屌哂所以反對聲音

英國林鄭真係無叫錯
林狗下台

真係林狗嚟

撚sir：我唔係一條濕鳩黎

撚sir話The Athletic Liam Twoney d文章成日放負+偏頗
影響球員信心

你放負，你分化，你勾結外國勢力！！！

Liam啲文同啲Tweets其實都算中立

Players will always make you a good or bad or inbetween manager. In terms of the banner, I really appreciate it. I think everyone who knows me or watched me as a player understand how I feel about the club.

撚： 多謝球迷眾籌整banner
明佢既人自然會知佢有幾愛車路士

好撚肉酸

佢D口吻真係好似香港某個人，例：係外國人挑動香港人情緒

撚狗真係痴撚線

撚狗已經痴左線

干涉別國內政，說三道四

痴線唔睇以為港共開緊記者會

愛車路士唔等於佢撚得掂車路士
我寧願佢浸多幾年再做返嚟做多次legend好過

撚狗肉酸到
都就比人炒就收下把閪口啦

I am not stupid

唔好走呀撚伯

明白嘅 係人都有情緒
俾人鬧咗咁多日 唔係個個頂得順
只係喺啲唔適合嘅地方發洩咗出嚟

快撚d辭職啦屌

Diu 有冇人抄底佢啲金句

連一個普通記者既胸襟都不如

重要問題都問唔到

撚伯呢d叫好打得
你識唔識野

Frappe Whywhy Lampard on other managers being linked to his Chelsea post: "I don't listen to it. I don't scroll the social media. I am not stupid because I know the pressure with managing in a top job but the talk doesn't matter to me." #CFC #FACup

林伯：外部對我嘅批評我冇理亦唔會理，有關外界對我嘅批評我預咗

Lampard takes aim at @liam_twomey saying if the players read some of his pieces (hosted on The Athletic) their confidence would be shot.

He suggests the pieces are 'for social media', that there's confirmation bias in his pieces & that's he's not objective. #CFC

林伯：有小部分另有用心嘅人喺度抹黑我，並且喺內部進行分化

Players will always make you a good or bad or in-between manager. In terms of the banner, I really appreciate it. I think everyone who knows me or watched me as a player understand how I feel about the club.

林伯：支持我嘅聲音我收到晒，我會繼續履行職責，克盡己任，相信大家會明白我

I can face all xxxxx

英國人都要學林奠

撚狗你幾時全家中武肺

黑記抹黑球隊

唔覺撚狗有幾愛車仔

愛車愛到殺死佢

林伯輸到傻左

Be a man, please🙏🏼🙏🏼🙏🏼

屌人地黑記

姓林既人係咪精神都有問題？

撚狗=英超淋奠

食左忽得牙？

Jonathan Liew @jonathanliew
7m
Replying to @liam_twomey
did he at least use your discount code

Liam 躺着也中槍

星期日全力撐盧頓晉級落尻呢條那來的自信撚人面 再繼而炒尻左佢返去鏝做佢既legend

我睇到笑左

飲緊水牙大佬

一定係個別有心人士妖魔化

覺唔覺個press con已經超越左v92

係咪我睇得少press con, 我覺得唔算太火藥味，麻煩各位Ching 分享下點睇

好少點名

撚狗傻撚咗 好唔樂觀

笑死

個名有個林字嘅 都係撚樣

講真 炒咗佢 一了百了算啦
留佢係度 搞到依加咁好肉酸

咁林鄭喺記者會嘅語氣都唔係嗰啲大聲屌返人啦，不過句句基本上就窒鳩啲批評者咋嘛

#WeStandWithLiam✊🏼

輸到咁樣衰瀨人寫得negative, 你有positive俾人寫先得㗎COVID positive就有

想call林家小粉紅幫拖
快啲躝啦

對英奴記者都咁
更衣室入面係咪日日俾佢屌

你自己教得差就spin去人地話negative, 唔好啦

撚伯：Liam 言論煽動分裂球會

Cls 我睇緊港共記者會？

IQ 150
EQ 0

佢知唔可以再講individual mistakes 依家講negative comment

佢之前係咪話想教巴塞

我真係想知有咩問題

做球會代言人算啦

屌佢=抹黑
有人整banner=好多人支持佢
同班狗有乜分別

I beg you're the first journalist to drop the news when he's sacked. Would be so poetic

仲要讀書年年考第一，屌你老母兩件林狗除咗性別外根本一撚樣嘅

成件事柒到隔離狗竇都笑撚狗
點名屌記者真係好撚肉酸

去鏝鋮個年如果搞到車冇左個冠軍，佢實變過街老鼠

一日最衰都係班後生，落到場唔盡力去踢好場波
姓林既永遠唔會有問題！

屌認真 有冇人剪精華
Twitter send出去

已經痴撚晒線

藍獅愛撚力：支持立隊安法整頓黑記同分裂球隊行為

希望油王同marina會覺得羞家加速炒左條痴線佬

唉屌睇印超平衡返個心理先

班英狗迷撚都要屌，為左捧撚而置球會成績於不顧，正一仆街陷家剷

踢得唔好賴報紙

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

多謝球迷買banner支持自己
痴左線

呢個真係笑死

"Luton are going well in the Championship, they will offer us a competitive challenge and we will respect that. It will be a difficult game and a different type of challenge to us."

又同大個打個底先
Luton 好難打 會係一個大挑戰

對佢嚟講真係難嘅

林鄭口吻

屌佢老母 場場都話對家難打 咁請你把撚咩

英冠中游都係咁驚

屌奶星，呢d都難踢，咁有邊d係易

到時輸波又有落台階：
一早講左難踢！但球員低估對手

撚sir又贏

講經咩
佢輸一場即躝㗎啦

請杜曹啦 車區D Ching 唔該唔好再話咩杜曹唔適合 再咁落去 我驚對下體會真係會有Ching睇到自殺

林狗=the arrogant one

喺米蘭做野嘅uncle 已經見到tomori

英奴=蒙著眼撐林狗

TRUE ✅ Massimiliano Allegri is off the list of @chelsea. Thomas Tuchel is the favorite, Rangnick the alternative. Chelsea try to end the season with Lampard

Bruce sir呢d老野知自己教唔掂
即刻搵個助教幫手

撚sir: 唔驚 我球員時代有咩未見過

好打得

講真我應該算呢到最早反撚
但見到撚狗就走又好唔忍心

佢而家留隊只會敗晒名宿光環

法國姓林冇個好人

條list似假

Bruce 幫幫手接撚狗過去

杜sir到步了

welcome!!

唔係咩事 我以為係Tuchel

未load到個tweet之前

見到撚狗越嚟越癲為佢好真係想快啲炒 俾佢教落去只係俾更多時間佢出醜

傳奇都要搞成咁

撚狗份人太自大啦
唔想衰俾人睇
做球員嗰陣可以自己一個人加操調整心態
但做領隊man management 學師都好緊要
佢就仆撚哂街
炒啦屌

都係帶咗一季多，點解一定要有好成績？大部分車迷都係勝利球迷！😌👎🏻

梗係賺返筆退休金先走
林sir咁高IQ點會辭職咁蝕底

官方見到撚狗個press con咁撚痴線，會唔會加速炒佢

幾時有press con精華片

點解Twitter 仲有人係呢件事上撐林伯？英文差唔係好明，係咪話同篇文章出版時間有關

加速師

你由第2版開始睇

仆街 就黎連港甲d球隊都話難打

打港超都要輸

想問下鷹同其他Ching
我本身只係留意車路士嘅消息
我想問比着係同樣嘅情況 譬如利物浦曼城打呢啲聯賽杯足總杯 對住次級聯賽球隊 問記者問點睇呢場比賽 通常佢哋會有啲咩回應 撚狗咁樣答係咪好撚柒

我覺得佢好似係想俾啲尊重人哋但係咁樣答又好似好柒
求賜教

比撚狗教落去今季肯定比阿狗騎撚住

請風車蛇頂半季先啦
成隊後生仔

柒下柒下得番兩分距離痴撚線

有冇人仲想比林仔機會

林仔lamptey ok

牛丸pls come

平時咁講冇問題 專重對手

但係今日佢係痴鳩左 所以佢再咁樣捧對手係柒

怕輸sir肯定full team

明解 總之佢發脾氣就點都係柒啦

痛定思痛 車快撚啲輸晒啲比賽佢 輸到換領隊為止 跟住就可以浴火重生
季尾先炒分分鐘今年柒過阿我接受唔到

唔係話撚狗打咗好多次電話架咩

支持撚狗

都唔知up 乜鳩

同意 門面嘢啫
個個都咁講㗎啦

玩fm咁
一定係答對面有d料到
唔會報easy job啦

我屌你老母 林狗你條撚樣
個架可以衰撚到咁

俾阿狗大炒
干爹：轉343 十三連勝豪取英超
撚狗：關我撚事！

根本無list
油王隨時同撚伯續埋長約玩大攬炒

Fikayo Tomori has signed his contract as new AC Milan player after medicals completed today afternoon in Milano. Chelsea will receive £25m only *if* AC Milan will decide to sign him on a permanent deal next summer. 🔴✍🏻 #ACMilan #CFC

真

鷹谷得一條迷撚死頂

撚蛇

想問下林sir係記者會上有無M腳

學埋摩狗啲濕鳩野
舞唔掂邊件就賴係個board射俾佢嘅
係痴撚柒咗線嘅先兆

點解IG個個撐TMR

傻鳩球迷指標，邊個無份出邊個就係最勁果個

夏撚勁到

撚狗幾時躝

風火輪

咁你要丹麥小花定tmr

All lan plz 🙏🏻

原來 blu波pen 真係 Sunny 開

冇追post兩日，希望訓醒有d好轉，點知都係冇

佢真係痴左線

米雞係咪仲有踢緊隊

你訓多兩個月先

據聞今晚場波有得坐bench

撚：唔會向其他領隊或經驗人士請教，我鍾意獨自處理問題，我有一個關係緊密既教練團隊以及屋企人同我傾談

Lampard when asked if he’s asked any former managers for help/advice

“No, I haven’t gone calling, I don’t like to do that. I like to experience things myself, I’ve got tight knit staff around me and family I speak to, but I haven’t gone outside of that.”

撚狗仲癲過干狗摩狗痴埋

支持 盧頓 收你皮

炒啦！ 睇佢個款今晚都係會繼續砍

中超

係咪車路士林鄭黎 連個tone都一樣

城篤史

Tight knit staff=契弟jody morris

見到好多類似嘅留言

He’s too arrogant to ask for advice and that will eventually be his downfall

一齊躝屍趷路

繼續閪

Rose sir贏埋多仔

Zakaria今場好似踢中堅

仲有ginter

一個唔好彩贏左3場，又要繼續睇西波

Lampard: 踢433定4231都不再重要，最重要係球員既鬥志同信念

唔怪之得 早輪有迷撚深宵偷襲
擺老屎忽姿態鬧球員唔熱血
原來迷撚同林狗真係一脈相承

貼返鷹全文上來

Lampard: 陣式戰術不再重要

- 踢433定4231都不再重要，最重要係球員既鬥志同信念
- 我勇於接受挑戰，球員時代已經有呢種心態
- 唔需要打電話比Mourinho, Ancelotti問意見，我鍾意一個人去面對問題
- 早排同一個極具經驗既教練傾過計，佢話比我聽「經驗」一詞被人放大得太緊要，佢甚至話我知，當佢愈老愈有經驗既時候，教波教得愈來愈差
- 有d教練好後生已經取得成功，有d唔係，每個人走既路都唔同

佢出901定235最尾都係變奇門八卦陣架啦

球員都未出聲話佢係狗你就已經起曬鋼咁，唔係唔得嘅，有啲好笑囉。

同埋你啲演繹都好誇張下喎。第一句係話自己唔睇社交媒體同埋佢預咗呢個職位係會有壓力但係啲流言對佢冇影響。第二句係話如果球員望到某個網媒會衰失自信。佢認為佢啲球員鍾意睇社交媒體，而社交媒體對於佢啲球員有偏見同埋唔客觀。最後一句係講球員會決定到教練係好定差，佢好欣賞球隊對佢嘅尊重，任何一個熟識佢同睇過佢踢波嘅都會明佢對於球會嘅愛係點。

同林鄭都係癲既

同林鄭同一個口吻，好撚噁心

我宣布迷撚同藍屍一樣都係冚家剷嚟

真係cls 就連摩佬呢d固執老野都唔會咁硬頸啦 撚仔係咪on9嫁

好好笑喎點解咁多負皮

話要睇佢踢多幾場睇下有冇改進真係嘥氣
佢真係完全唔覺得自己有問題

人其實唔係一定會進步
仲可以退歩

Youtube記者會留言勁多迷撚
撐撚狗屌得好

撚狗真係好撚癲

究竟係撚狗俾人兜先定係奧狗回歸車Post先?

支持撚伯成立幫車出聲
清算班反撚亂車既黑記

撚蛇癲撚到我呢個迷撚都幫唔到佢兜

奧燒走咗佢都未返來啦

唔評論啤梨sir
佢同jody morris都係物以類聚

諗返起摩二個陣輸到第十六位就黎跌入降班區
班迷摩仲話要俾多幾場佢

撚狗身在福中不知福
因為佢係英人 教到今日咁樣 英奴記者對佢說話仲係好好
比著係sob達蛇嗰班 俾人狙擊恥笑好耐

撚狗如果唔係英人既話以英撚車迷脾氣應該一早舉曬banner叫佢躝

戰術陣式唔重要既話咁洗乜你去教

林伯點解好似唔知杜莫里要走
尋日仲話其實未傾好

未官方唔講咁多

幫撚出聲 同yahoo Line today d 5毛一樣

A米區J tomori

事實證明日落狗平均智商低

今晚有拿sir睇

真心唔覺得佢可以成到材

有病睇醫生啦撚狗
痴撚柒哂線

Luton

真係要支持kepa做野, 佢今場咩表現都好
我地反撚黨絕對冇怨言

林伯=林媽媽
幫港出聲=幫車出聲
Save HK = Save Chelsea

做唔到野仲要咁臭串, 球壇上都好難搵到第2個

撚伯 ： 你們都是資本主義的撚狗

Sarri幾快俾人屌
Lampard 仲柒過Sarri ball幾皮

冇計啦 佢地個個都以為自己係名帥 一定可以帶到車仔永遠都唔會有低潮 比林伯更識足球 以為帶波淨係揀正選11人同放啱位就得

迷撚迷到將啲本身撚狗嘅問題講成球迷嘅睇法

佢頂盡去到迪鳩lv 唔會成到材

佢應該會幾arm打意假
意假d人太慢

Tmr vs 丙朗 女人達 lkk

佢好狀態個陣單防到沙拿
只係衰唔穩定姐

吔屎啦撚狗

井底到
咁未一世都冇進步囉

我驚佢幫Ac跌返個冠出嚟

原來尋晚慕遜加柏差唔多五年嚟第一次贏多蒙特

如果佢無啦啦上身神救
我即刻屌柒佢

利唔肯俾錢gopro買中堅 佢嬲到直接罵
黎我車就有無限金錢 welcome

Same
佢同天神我一定揀天神

佢會信自己，唔會搵有經驗人士請教
同時相信某個有經驗嘅教練，相信佢嘅說法

好自相矛盾
對佢黎講，即係唔啱佢心水嘅說話就唔駛聽

其實利果套戰術都幾岩車 林狗不如直接抄算啦

高層可以Call定杜sir

咪抄咗企位
不過其他細節冇抄

唔理邊個 有無經驗都好 啱聽既就聽 唔啱聽既就點都入唔到耳

串過馬撚

一接龍門球連人帶波行番入龍先

根本早幾場已經要換啦
對同級對手
下下上半場踢左一半已經變太公波
咁都唔炒=同隊波攬炒

可能一練波就彈鐘

Rose sir有料
贏哂拜多

rose比多仔mark咗

屌，佢踢走雷sir都係咁咋嘛
雷sir講真話俾少少踢法意見當傾吓計
點知原來即刻高高在上
唔擦佢鞋就嬲嬲kick out
多年隊友都咁撚樣對待
趁地淋啦撚狗

嗱，呢場維持返過往表現啦 kepa
冇人會屌你

無記錯嗰陣撚sir好似唔滿意雷蛇成日長傳 想後場多啲短傳破解迫搶？
結果依家就玩八角陣 中堅互傳

高sir都幾痴線

我支持踢雷斯走，不過以林狗套理念，雷蛇真係最適合佢
又要ball playing識解壓長傳，又要有領導能力(雷蛇唔勁，叫做有指揮下啦，起碼唔係啞)

兩個M腳一齊

yes
你話係咪搞撚笑

走得快好世界
雷sir仲即刻贏撚狗攞咗個 fa cup

佢呢啲先有威嚴同激勵到班人

我愛撚伯

其實係
如果癗狗唔走
應該好似迪鳩咁無啦啦又變正選

我覺得會好似牙朗咁打入冷宮

估唔到雷狗走得咁前

One game wonder

IQ愈高愈痴撚線

好中肯下

估唔到雷斯都變返傳奇
真係風水輪流轉

撚狗lan

我決定每日都要叫 撚狗lan
叫到條撚皮走為止！

我份人好有鬥志同熱誠 撚蛇可摸耳簽禾

不嬲
次次都贏啲踢走佢嘅on9
2015 psg歐聯頂死摩狗
2020 fa cup決賽正選贏撚狗

我覺得有料既人做呢啲嘢唔算大問題

我諗係呢篇文得罪左撚蛇 但係佢又唔提埋Simon Johnson個名

豬sir？阿衣？

舊年一月
袋

杜蛇飛過黎隔離未

幾時再整kepa gif

其實我覺得有抄,所以先瘋狂傳中

9981斬咪抄到足

唔怪得屌球員唔夠積極，人哋3件中場同前鋒都工兵嚟

個記者會應該可以同V92派數據，daddy 嘅respect齊名

Simon johnson係護撚手

明抄啦
一樣壓到中場線 兩閘overlap做進攻源頭
但最重要傳失秒速迫搶奪回控球權個part抄唔到
所以都係失敗
傳波又唔夠人地爽 唔夠人地有默契 唔夠人地有把握力
少睇佢地波 但上場雙紅會睇得出前面三個明顯冇態都有攻勢
所以睇得出真係有戰術 而唔係由佢地自由發揮
撚仔由佢地自由舞 舞唔掂就personal mistake 哂鳩氣

所以就唔提佢

懷疑林狗睇左呢條tweet

如果真係抄
kai就去左打假九啦

真係好小氣

假九呢d佢識條撚咩

無啦啦係記者會開人波 聞到浸燶味

豬蛇/譚打9號位做target man
werner havertz 兩個喺後面跟住搵食
mount kante 雙中場
3中堅中間嗰個得閒標上前殺高波
呢個陣係要bench ziyech cho pulisic
但德國孖寶兩個都要有人喺 前面掩護先踢得掂

三中堅+冇翼
貼錢都唔睇

屌你 好想渣屎 過黎

自己辭職喇屌你老母
念在你係半個球會legend 我唔想咒你中廢炎死

唔好啦，今次點都想要德國佬教

最好灌輸埋機動足球入黎

望盧頓聽日奇蹟搞掂送佢一程

in Ralf Sir we trust

原來我轟從來未搵過德國佬教

Chelsea fourth kit leaked

炒未啊

冇左個3 但係180

狼隊簽新人
快啲搵車起機

Peter Bosz 識用椰子+Kai
冇人傳過但有得諗

IQ180

建議佢驗多次
可能得90

林鄭上完台都有人懷念董建華

好過3喎

IQ180=Air

林鄭：獲得佐敦民意支持

5555555

唔准你暗示啲咩啊下

jm9

波狗：有市民支持加稅

鷹谷=勝利球迷gp

依個世界真係好多傻鳩

勝利球迷就已經走撚咗去捧獌猁啦，晒時間去屌個閪人咩？

就嚟搞到變猁個精壇咁
唔比屌

班傻鳩除咗 佢係球會legend之外已經諗唔到點撐林狗

呢班死白卡仔，勝利球迷一早轉撚左會啦，仲同你係到屌同分析咩連登車區反撚們隨時追深夜西波追得足過呢班白卡仔

而家淨係可以用自己唔係勝利球迷嚟打飛機
因為撚狗手下嘅球隊冇嘢可以J

認真屌佢一兩句佢駁唔到會收皮㗎啦

笑到仆街 開live教人波

支持撚狗連輸 直到有新教練為止 下季全力衝英超

佢過唔到狼㗎啦你預2月換人

想佢過唔到luton多啲

Feel到會好似上季阿咁 咩都冇 但贏fa cup 踢歐霸

D迷撚係鷹谷敗走 係呢個白卡谷圍爐乍

晒下波衫就叫支持，講到得佢地有撚狗波咁

有冇陣睇會唔會又出成隊正選

唔係聽日咩

屌 原來聽日 冇嘢啦sor

D迷撚我一拳十件

記得某位清都講過類似既野 跟住笠咗水

想睇fb谷內戰

今日禮拜六，條MK去咗蒲
唔會知你講佢壞話

想隊波贏波都叫勝利球迷

話說我呢幾年都冇買波衫
因為我唔會著垃圾車波，買嚟都係儲
同埋屋企冇位

撚狗已成車路士恥辱

仲係好期待切復活回家

仍會期望

真係好懷疑佢地起身睇精華當睇左場波

撚狗場場賽後都損害班𡃁仔自信
破壞力已經勁過摩狗+干狗

似盲人睇波多d

一場半場踢得閪都可以話冇狀態，可以原諒
但係由12月開始一直閪，咁都唔屌得撚狗？fb白卡球迷係咪食撚左屎

之前某D識教既領隊又冇咁大權, 依D唔識教既又咁撚大權

其實有班人主要係對個狗字反感唔係唔俾人屌

油王：你條仆街跣我！

之前連獌猁都唔比
我想問下如果講香港狗隊佢地係咪照屌

咁叫撚閪囉

改口做撚樣/撚屌

肥賓唔教中超

18/19戰神

唔怕得罪講句，高登咁多隊波車迷真係最乞人憎

講得好！

叫撚狗都唔係唔合理，一黎條友教到隊波不知所謂，仲要諉過於人，死唔認錯，二黎當年佢昆鳩車迷，扮唔知情轉去鏝鋮，仲要車同鏝爭冠，如果當年因為佢搞到個冠軍跌左，一定反佢到底

COME BACK PLEASE

Welcome 賓sir

呢個真係要快應該肯做interim

除左港父，都幾少車迷係公海撩是鬥非

Welcome 肥賓！！！！！

Important to point out he has nothing lined up. I wouldn’t expect him to be out of work for long because he hates not working. As he told @TheAthleticUK
last month “We’re keeping an eye on Europe and the Premier League and for sure that will be my priority.”

肥賓返黎救火，下季再請拿高sir，個劇本看似好完美

But if his contract and get-out clause might have previously scared off other clubs, they will now be on notice. A serial winner is available and hungry to get on with it.

Rafa in!!!!!!!!!

修仔出哂啲正選

Welcome back 賓帥

我願意用班賤種英奴既命換取賓帥短暫回歸

呢下直射點做到

我地呢啲英超肉便器值得比人笑的

即係點舊東家一直有關注？

角球直射中楣

咁董建華又真係咁多個之中最好

應該係啲球隊會開始留意佢

係都曾蔭權好d啦下話

其實條波台傻鳩寫咁大篇野係度引戰
最後咪又係得港父入去屌佢

車區個班幾可出去做威水

安攻中

Welcome！！！！！

閉門球迷唔俾入場 油王快手做嘢

曾蔭權咁撚仆街都話好
停起居屋 同地產佬一齊夾高個樓價 都話好
董建華雖然冇政治頭腦，但起碼算善良，推8萬5房屋政策等人人有屋住，不過間接推lum樓價

修仔玩高位迫搶 陣形都可以保持到咁完整

Donald Tsang, please die. 我地實上街
Donald Tsang, please die. When will you be fired?
假設Donald今日你俾人斬咗只手
二十年後嗰個人發咗達又做埋特首
你會否因為佢既成就 然後叫自己不要追究
Donald Tsang, please die. 我地實上街
Donald Tsang, please die. We're all poor guys.
董建華雖然做野係渣
但係良心都唔會好似你咁差
你任內最驕人既成就
就係強化市民對民主既要求
Donald Tsang, please die. When will you die?
Donald Tsang, please die. When will you be fired?

3個字嘅時間
修頓嘅威脅已經多過垃圾車全場

Rafa come back please

Fa cup?

係 對緊阿記

而家公園人隊波都好過車=.=

本身已經有爭議，仲要接林狗手，應該比班迷撚護旗手屌撚死

佢邊忽善良？
689、柒婆都係佢推上位...

有陣內戰味

1:0

去fb開

領匯，23條，mpf都係佢搞出黎重好意思講佢好？同埋菲律賓人質單野如果揾佢處理既會好過曾蔭權？

og

修頓啲波幾好睇

修頓對位輸哂比垃圾車
踢出黎
好似人地先2億大軍

真 菲律賓呢單野真係睇到佢正宗香港仔
果陣共狗外交部妹左成日冇出聲 曾蔭權自己打電話屌柒條笑笑口

善良 點講得出呢個形容詞
只可以講一代仆街過一代，上一代都無諗過原來可以去到咁盡榨乾香港。

董建華 曾蔭權都可以內戰係咩事

當年完季班英狗迷唔係大和解左咩

阿狗果隻廢

班柒頭皮入到場先講啦

Welcome 哈辛赫圖

我地仲廢

車區咩都可以內戰

又內戰

對比689 777佢梗係善良
無為而治 共狗俾佢嘅政治任務拖字訣

榮耀回歸吧

用善良形容昔日政府高官真係搞唔掂

安廢到

好掛住安仔

董狗善良
喺車區柒好喇
出去就pr 5毛 block

好撚勁

以前港英時代既港督

季尾大和解左啦
重點係班柒頭冇得入場 唔駛驚

真心癲
明明老懵董到依家都仲有份搞香港，善良

個位Ching好似成日玩膠

呢d咪迫搶囉
垃圾車

原來安先係真true blue

如果達sir同林狗交換教，可能會好勁
車有一堆年青潛力比達sir教控傳同後場build up
阿有安仔呢個林狗手下key player，有比比鳥 tie仔2個後上斬波既閘，又有雷狗長傳，可以全力玩鳩斬戰術

啲逼搶勁到喊

柒頭安以件垃圾收鳩皮啦
唔出佢阿狗連續5場不敗加0失球
一出場就失波

賓尼迪斯離開大連人

據權威媒體Athletic報道，賓尼迪斯與大連人協商後解約，不再出任主帥。

賓尼迪斯的告別信

很不幸，就像去年發生的許多事情一樣，2019冠狀病毒改變了我們的生活和我們的計劃。很遺憾，從今天起，我和我的教練組成員將不會繼續在大連人職業足球俱樂部執教。這是一次美好的經歷，為此我要感謝所有的隊乾、教練、醫務組人員和俱樂部的工作人員以及我們的球員。感謝他們把恪守承諾放在第一位，感謝在我們任職期間他們給予我們的支持，以及他們一直以來極其努力的工作. 對我們所有人來說，疫情仍在繼續，在作出這一決定時，支持我們的家人一直是我們所優先考慮.

在我們身後，在中國，特別是在大連，這個很棒的城市，我們留下了很多朋友和美好的回憶，那裡有睿智的球迷.

我們嘗試學習和瞭解一種新的文化，同時用新的方法來傳播一種更專業、更歐洲化的足球理念。

我相信我們已經留下的框架和方法，可以使得計劃成功地進行下去。自從我們來到這裡，一線隊已經煥發了活力，從基層學校到上層，都為未來打下了基礎。此外，這是在一個獨特的計劃下考慮到球員在中國的訓練，與學校層面的足球和訓練相結合，直到進入職業球隊的大門。

在這種情況下，我悲傷地說再見，但同時我相信大連人職業足球俱樂部的未來是光明的。

Welcome back

Freekick

jwp食糊位

Welcome Rafael

Pls back

達蛇撚有build up咩

最多未3中堅長傳俾美隊雲拿跑

三大廢物
爭咩呀

肥賓教果期幾好

切

Bring back Rafa!

又J達蛇 水平一鳩樣嘅爭嚟把撚

支持撚蛇 聽日起機

達蛇咪exactly靠幾個後生呢排嘅所謂熱血拼勁去chur囉，根本諗嘅嘢同撚狗一樣，爭咩

怕輸sir聽日出盡全力

問邊個特首好d同問三大名縮邊個好d無咩分別
不過佢唯一可以講嘅係
貪曾都仲叫對香港有份歸屬感
除左佢
我諗無一個特首會為港隊歡呼

Hazard Mata Oscar

希望今晚係撚狗最後之夜

四舊屎的確曾狗冇咁臭

好事黎 出全力起機！！

肥賓教半季真係最fit

英超經驗係杜普無既野

巴打晚安 永續林蛇！

人地搵鬼妹起機
你揸住兩億但搵件北姑起機
仲要可能不舉
知唔知醜字點寫?

修仔有板有眼
撚狗好快啲躝

修仔前場迫搶嗰陣有好多人上前

但係去到midfield third之後就保持到好好嘅陣形

無論從教練身份 名宿身份 定係身為一個男人
佢都好撚小氣

8年後既今日，呢班人做緊咩

整緊迷撚banner

無角球

開始覺得我地3-3和到修頓係好彩

係囉唔係吹offside下嘛

唐仔嗰場好似入左兩球

仲有一助攻

Kai

好想睇好波

啱啱係咪阿狗界外球又foul

油王出2億買佢返黎教青訓 >>>>>>

油王出2億買班1星球員但比3線垃圾教練帶領

包包角大easy 到

?

托柒

柒頭安俾阿狗咒斷腳

出面風大雨大，回家吧

阿狗買icon 唔洗受咩

好想開開心心睇垃圾車 以前一星期冇波睇都唔舒服
而家有波都唔想睇 屌你老母撚狗點撚解要玩鳩我地點解要迫害我地

好彩已經一早將對撚狗治下垃圾車嘅關注擺晒落亞洲波度

擺進攻最有威脅既Saka去左閘

阿狗一迫就甩
但垃圾車都可以做馬騮

睇得出安真係無哂鬥志
就好似大學轉錯major咁
原本讀得好哋哋 但係又貪新鮮/有朋友喺嗰邊叫到
轉咗過去先發覺唔啱
要後悔已經太遲

阿迷真係咁冷血無情架啦

tvb播阿狗嘅100% win rate唔好睇少

廢就廢啦
正選唔出佢阿狗5場不敗0失球呀
根本佢就廢

發覺我地進攻最大問題真係無人傳直線
諗返好似真係好撚少

修仔換入黎個前鋒又係車青訓

當timo係前面跑緊
rj殺緊上黎
你估hold波果個比邊個

回傳比中堅

Ward-Prowse

得椰子肯試傳
猛 傻狗 太小係中間hold波 有都分左去兩邊

但呢個係撚蛇ball 球員本身應該係有呢個技術

呢d唔叫青訓

阿狗一個og 出局

Oh when the saints go marching in

阿狗出局足總盃條路又再順啲
佢哋出局真係鬆咗一口氣

Welcome 哈sir！！！！！！

Kai少之前都有試吓
但球球都柔到我都block到

賓賓辭職？

上面冇水

哈sir

笑到咁樣嘅

咪係
我地啲逼搶埋身功夫唔撚掂
下下兩個去夾人地就變拖舟咁

急不及待教車

佢當ings係timo咁用
根本我地要試雙前鋒
畀返timo自由度喺中間哨波

哈蛇 + 呢副手牌 真係唔敢想像

就咁都打破一打FA就皇巴拜上身 同 有TVB 發功既 阿森納

京斯仲有身位頭鎚全面好多，呢兩季同傾有得比

雲拿呢啲本身肯同你走同你chur嘅球員，又係監生俾撚狗set死咗個閪位

Timo係咪佢發掘

佢教到唐仔開始爆發

今場紅牛終於有英文旁述

體通天下免費播rb

個球場成個薯仔田咁

要login

Sabitzer

真心唯一一個最似香港人既係曾狗

如果佢真係奶共一定唔會比人捉

哈

拿sir啲波好好睇

1:1

追和了
證明撚sir>拿鳩屎聞

冇off?條友想搶波

Halsenberg中堅都控得咁靚

2-2

發覺ching呢排睇拿蛇 紅牛都不停失波

無睇嗰場clean sheet

得罪講句 拿蛇都未係冠軍教頭 我覺得如果佢上車 玩唔得幾耐

阿狗又幫林伯遮醜

3:1
遮咩

幫人起機都話人哋幫手遮醜
而家啲車狗真係冇廉恥

Wtf

咁都入

3:2

入得咁靚

條友喺邊度彈出黎

邊到可以睇德甲

我上網搵link

呢隊紅牛有少少上季車既感覺

今年RB一比人追和就亂

唔使錢 ac

哈sir>拿sir

順乜鳩 我地聽日就輸畀英冠

拿蛇

面恩斯燒味都高汁過撚sir

哈sir普捷天奴呢d熟英超穩陣d

永續撚蛇玩八卦陣了

聽日又全正選

要廷鏗蛇吧

Iq150又借屍還魂

發現拿sir成日都咆哮比指令

呢個球證咁吹
係英超一早打交

有冇人聽日睇ufc

咩來

MMA
聽日有大戰睇

打交了

鳩斬大法

好唔慣Conor 而家咁humble

下半場踢得好差

1:1之開始亂

乜野拿sir 又係d水貨

Tmr 咁快坐bench

睇app見到maatsen

要屌蛇算

尋日我咪講拿高士文未捧過盃，上車d大帝會唔服，拿sir會被玩死

Rangnick幫手開路會好d

點睇哈sir

Dustin本身都好人緣
加上今次講明會做善事

上次打牛仔已經好Peace

佢未去英超之前，都唔係好多人識佢，但佢幫修狗由護級份子變成有機會爭到歐洲位，d球員都知佢有料

Prefer 哈 > 拿

意甲12個後備點同

西咸連正選龍門法比安斯基都可以換出嚟，就係比個新仔踏下草皮，有首次為一隊上陣嘅機會

我估撚伯肯比Anjorin踢下對英冠勁旅已經好大膽

撚狗輸多會炒
佢點都最強陣出嚟

有無人睇緊真藍黑對米蘭

肥賓
快

咁比返d credit 佢
上年咪又係照出tmr mount abraham
4231 jor+asus 同埋d人仲記得sarrismo 點踢果時咪幾好
之後就含撚姐

唔會啦
上次咁比人噓法

撚狗幾時開始有火入魔 上季都無今季咁無戰術

Paul Merson: "Frank Lampard needs an experienced coach like Harry Redknapp to come in and help him at Chelsea. Someone he can use as a sounding board who isn’t a threat to his job but has plenty of knowledge and can give him good advice."
車區講到口臭

上季復賽後已經開始閪

tomori 無得上

Chelsea have been been monitoring the progress of Monaco midfielder Aurelien Tchouameni, sources have told ESPN, despite the ongoing uncertainty over the manager's position at Stamford Bridge. #CFC #RMCF #ASMonaco

Ilicic 好撚勁

Mon 咩呀 個領隊都唔洗中場 中場只係用黎分兩邊 邊撚個做都有一樣

蘿莉漢

AC Milan director Massara to Sky Sport: “We had to ‘fight’ with Chelsea to get a buy option for Tomori... but we’re so happy because he's a strong player who can help us so much, he’s an amazing talent”. 🔴 #CFC #ACMilan

📝 - According to @BILD_Sport, Borussia Mönchengladbach have been in contact with Erik ten Hag to prepare for the replacement of their current manager Marco Rose.
廷鏗冇啦

人地又係打邊路我地又係打邊路
果種戰術差距

到底點解rudiger> tmr

原來打少咗隻字

點解我搵唔到Mendy

佢應該係想講Areola？

候住車個帥位

咪一樣咁廢

最少tmr後生d

Tmr一過檔米蘭輸三粒

b查

B查又入波

夏狗半場1g1a

9弟

車九今晚又閪game喇

修咸頓贏埋補賽就車十

日日訓醒 林狗都仲未比人炒
成堆高層都食撚屎

好似話有分歧

Azp, 聽講油王科左2億比球會買人，依家排第幾

激進派即炒搵暫教（賓sir / 希sir）

Vs

中間派比多3場再諗

Vs

含撚派好似干2咁忍到佢完季先炒

睇唔慣佢冇着打底 隻手臂白到好怪

Welcome Lampard!!!!

睇吓邊個下場最慘咪知邊個冇咁臭囉

世三 1g1a

佢已經喺度仲Wel咩come

下一圈又係對班士利 Kai 又刷Hattrick

咩gp

鷹gp

想開佢波

朗同艾狗我會揀朗
Emerson唔該快撚d躝

呢啲白卡佬笑下佢咪算

陣間人哋去平機會告鳩你恰弱智呀

點解D弱智仲係度

可能講a高呢

對d google 隊就算啦

干蛇頭半季根本冇問題
撚狗玩到連頭4都好大問題

有無人好想今晚輸

咁都輸俾我真係唔好意思再留低

鷹狗肯出KDB 片未

第一下我真係以為A高

咪再亂J拿高士文
緬因斯05都炒RB 3-2

賓sir 做助教得唔得

賓尼迪斯做主教練 撚伯轉做採購部
話曬都拎過R聯冠軍
撚伯=只係一個曼城明叔

識唔識咩叫炒

總之拿高士文一上車 我就係第一個反佢

佢得罪左你啲咩

拿高士文唔識教進攻足球
防守又唔掂

你睇下RB 3中堅啲失球多到
上季成績都唔見好.
哈辛赫圖起碼有英超經驗 琴晚屌打妓好精彩 啲壓搶又有系統
有睇德甲就明RB有幾廢

肥賓welcome, 哈辛蛇Welcome.
拿高士文out! Lampard out!

有篇比較高普同撚嘅分析

要拖舟好過

全德甲防守最好都叫唔掂

RB德甲最少失球=防守唔掂

RB 對 多仔 1:3
狼堡 對 RB 2:2
緬店斯 對 RB 3:2

作客入到兩球都失分證明防守出問題
你鍾意咪繼續J
總之佢未黎我都反硬架喇

你有你反 我有我J

3:2 有幾好睇?

好睇過撚sir波先啦

柒婆都無撚狗咁串
Iq150>年年第一

依家垃圾車陣中其實最需要係傳奇巴囝
成班中場得佢一個會死帶住個波上前場
Ross please back

上年聯賽第3 歐聯4強成績都叫唔好

輸埋

炒左未？

呢篇得淡笑
係咁叫人高普都用左幾年
畀啲時間撚狗
但冇講下高普洗錢有限制
同埋高普有往績支持
仲有高普好早就確立左個風格
撚狗轉左咁多陣都未知想點
訪問又成日推個波俾球員

我個人幾buy拿高sir,
依加對波打進攻一定好過打平衡

冇計 達蛇唔識用安仔

季初既kai都會，中完武肺成個變哂

暴龍哥中文咁好

summary - 變阿仙奴

世三

回家啦

高普唔會用希拉里奧呢種級數既龍門教練
剩係知人善任呢樣野已經屌打撚伯

哈蛇 > 杜蛇 > 拿蛇

唔同意
拿蛇>格蛇>哈蛇>>>>>杜蛇

軍刀蛇>>>all

沙蛇>all

Ok agger

拿蛇係未必最岩車仔

哈蛇係最啱
願聞其詳

我覺得撚蛇最岩

有樣野唔洗拗
撚蛇一撚定係最廢 所以躝喇屌

今晚又有英冠水平賽事 車迷有福了

今晚輸既話係咪即炒

咁撚睇得起我地撚蛇 打英冠仔讓成兩球咁多

Full team 分分鐘都係和波打加時 or 法定時間輸鳩埋

佢個光環幾時用完

下季撚蛇帶埋我轟落去拎英冠

Eric García wants to leave Manchester City to join Barcelona so badly that he is willing to pay €2 million of his own money in order to make the move happen this month. (SPORT)

又一仔賤種想貼錢去疤

本身疤青訓

下年可以攞英冠了

無關係 本身呢個行為係賤種

咁快三個負評
咁多隱性疤狗

今晚英冠（實力）打英冠

英冠（教頭） vs 英冠球隊

察覺咗呢個問題好耐
每次留言都好快固定有幾個負評
係其他post留言唔會有呢個問題
可能係車區有bug
其他ching會唔會有呢個問題出現
如果有嘅話我去站務台叫連仔搞搞佢

認真ching應該係全車區最幽默既人

如果林伯唔係用咁多錢或者又塞d plan cde比佢都仲有得講，但今季用咁多錢買既人又係佢最想要既仲要輸波賴返佢果班球員就點講都唔通

撚頭肯定驚到又full team 上陣

Avb原來四連敗
馬賽使唔使再要多個車名叔

名宿高路雲兩助功

今晚怕輸蛇應該夫添打英冠
可能連嬌狗都唔出

家陣輸一場都帥位不保，條撚屌咁撚要面，

點會想比人炒

油狗同西女人訓醒未

哥狗摩狗對英乙都塞兩個不知名青訓落去
林狗淆到

切sir/疤仔>>>>>>>哈佛狗

屌 生日收到垃圾車頸巾
唔敢出街戴 驚比人笑

我勸Ching你如果今晚贏波就快D戴 你起碼有4日用 因為下場英超又會輸

今晚都輸呢一季咪洗旨意著上身

巴打 留意到你幾幽默

快快手輸埋今晚換教練好過啦

Anyone but Frank

Rice 50M?

50m即買

不過好似係季尾

50m 抵啦，本護照20m ，個人30m

點都季尾
不過好多隊搶

屌 豬sir傷左

獌係咪會搶

出呢d post真係抵俾人笑

也是重覆個句說話：
今晚20:00開波主埸車仔對盧頓：大家記得要起身睇波支持車仔就算赢波輸波和波，大家唔好關電視就算落後緊或者和緊波埸波球證一未吹雞完場大家也要繼續睇落去支持車仔和林伯💪come on Chelsea👊，Chelsea London is blue 💙 🏎
今晚車仔主埸落雪❄❄

Media watch又係得啖笑

冇野J 咪J英冠比賽

愛車不愛撚

屌 又係嗰條支那白卡

支持輸波！！！！

希望fullteam輸波

應該出line up名單了

驚輸到

anjorin都無埋

好驚被人迫供 要搵契仔做隊長

咩陣

Cls, 場場都有猛，想踢死人？

痴撚左線

Mm隊長

椰子攻中？

唔用猛，撚狗死撚左啦

Lampety >>>>>> James

真?

雙箭頭

zouma天神james都未到mm啦on9
真係契到咁

FULLTEAM 輸撚咗佢唔該
MM唔好再救你老豆 呢條撚樣無得救

Captain Mount!!!

出左nine up出埋即討love post

Full team

仲出james，見到佢啲盲斬好想嘔，意識又差

唯一忠臣

係咪驚猛走人
所以俾個隊長佢做留做住?

咁快開

未來世一Masonmount

Zouma認同，癲神同james就

椰攻中433定右翼424

似獎勵佢踢得咁好

意思係有排都到排到mm做

似 442 / 4231

踢撚左年半都仲獎勵足球

珍

424?

有記者估CA攻中

似係想俾佢C
但係明顯唔係因為驚佢走

不過是但啦 落到場都變八角型

CHO呢排個態咁好又唔出

好先唔會今場出

隊長mm

Rb 442陣就timo?

呢個真，咩陣落到去都係中間空哂之後鳩斬

對面個陣

得童裝狗一個打中場

mount係真藍

根本陣式係咩都唔重要
最後咪又係整個方圓陣

點解無記者quote佢對Avb嘅comment 再問佢點睇

對垃圾就出kai刷數據啦好心

MM隊長有咩問題？
有火！

拿蛇先係領隊

踢4231

M狗美狗連續出左幾場
打英冠又唔駛出魯sir俾人睇版牙

係都耶子打啦！ 點會CA 不過落到場都係全部推上去 冇咩分别

希望後防做到嘢

耶攻中有野睇多d

美隊都係邊路自由人勁d

kepa 係時候送撚狗一程

好驚佢地返唔到法國丹麥西班牙

驚撚到咁
全力支持女人派膠輸波

CA傳波應該唔係椰子嗰皮

應該係442啦 2邊係CA同椰子
唔好同我講433 冇運又打邊線

Lampard suggested it will be 4-2-3-1 in his pre-match media duties.

Rice自己拒絕左
非車不去

True bike

係咪鋪緊路猛飯4231

有無人睇緊onana

猛dmf

會唔會係442/4222

怕輸sir

求link

我覺得442 4231都好 最後都會變做八角陣

Mount係有隊長氣質

八角奇陣我地識條鐵

撚伯幾醒
呢場大勝嘅話又可以至少捱多三四場

吓 咁多個青訓猛狗最有火wor ching
天神同RJ自閉撚黎 蘇馬又唔識領導 點諗都係MM啦

唔會啦，你當油王弱智咩

咩陣都一鳩樣
都係企定定+鳩斬

間唔中攝一兩場杯賽打弱隊比林伯full team大抄屈尻人機吊命咁唔係辦法

隊長唔係淨係計資歷
猛係有隊長格

英冠 贏唔到就好自己lan啦

排咩陣都好 落到場咪又係變八門金鎖陣

驚輸狗

中門大開陣

mount(C)

Btw賤格求link

今場踢到流暢進攻足球就收貨，勝負呢d就隨緣，費事白卡仔又話反撚們勝利球迷

Kepa做嘢！

只要對林x絕對忠誠，咩大位都比你做

唔派都輸

成條 j 咁

將啲人擺喺邊就符合現實

442

換湯唔換藥，排咩陣出咩人都係冇分別

紅海左右分開, kepa可以直接望到對面龍

嗱！你班人話成日打兩邊 我依家就將啲人塞番中間

其實似係獢單防中，猛同椰雙攻中

影到2個對望又落哂雪
好似好浪漫咁

Cwa係屋企睇雪唔去睇波

屌 無得睇soonsup bell

希望kepa可以成為平定撚狗之亂做車仔轉危為安嘅名將

Fm妖人James bree

做乜鳩韓劇咁款

不過上場CHO 回防好hea ，唔知有無人留意到

Werner 又打翼

支持短手狗今場一吐烏氣
報返上季嘅屈辱

撚狗死未

之前我屌 啲人仲話啲翼傷哂冇計

要自己搵form

是鳩旦啦，輸埋比狼隊就躝架啦

唔係ca 咩

又form又individually又team點撚樣呀

撚狗今場又穢土轉生

有無link

點知雲拿攻中

Love Post 有

條廢柴賴皮呢方面真係一路走來，始終如一

係咸打攻中

踢落應該會變U型陣

抄埋daddy

怕輸蛇個額頭好似瘀咗咁

求link
Thanks

抄完高普抄daddy

要剷雪

痴線 真係未聽過有教練咁講野

最近八場輸咗五場

ESPN估雲拿攻中

唔使去俄佬到都有雪剷

雲拿打攻中 真係輸到痴撚線

Bbc都係

BBC都係

是但啦，都係放11個人落去自己踢
係唔洗猜龍囉

呢場冇咩要求
唔好傷人就得

不如畀我教，我收一成人工都夠

賭100蚊press con會出現individual mistake

話說盧頓個首席球探係幫車路士射入英超第一球嘅Mick Harford

踢4231唔出Kai?

艾馬狗幾時死呀

對面七號好似車狗嚟
係車狗就唔該識做入多幾球

又係冇人入攝
垃圾戰術

靚直線

又吊命

界外球咋

-6波

我慢 講緊之前椰子嗰球

果球靚 椰子明顯高一班波

頭先入波果陣場上有兩個波

我睇唔到 我唔知道

保撚盃

Var不嬲選擇性執法

迷撚黨上水

咁就2球

冇456好躝

撚sir應該落哂order要大炒佢地搵信心

迷撚黨第一召集

傷了

蘇馬傷埋

啫係之後又要睇魯魯

天滅撚伯

Kepa

反撚大將軍

有無人覺得驚馬好似搞笑黑人Jordan Peele

斬!!!

笑死 對住英冠排第13都build up唔到
任後防鳩回傳

英奴瘋狂吹奏林狗同timo打10號

有Love Post啊咁多位

link慢廢事入po被劇透

唔入仲要整傷

猛狗好有球味

下半場啲pass and move其實好咗，但係去到禁區位置就偏偏成堆炒埋一碟，攞得波嚟又係要喺冇選擇嘅情況下彈返俾禁區頂

添狗

雲拿

已經搵唔到方法幫雲拿起機

雲柒夠未

呢下FT真係

雲狗廢撚到

雲狗

咁都控唔到 搞笑

拿sir 哈sir係時候黎打救唐仔

最後個個都做個波做雲

TM真係

運狗真係越打越頽

高比波癲到

Timo又廢又冇運
慘撚到

timo werner = next morata
confirmed

個個都想幫雲狗起機

雲狗自信心-9999

雲狗已成廢人

出晒事 對腳好似痴左南北極既磁石咁

Gil都幾跑得

1月賣走算把啦

其實佢真係要入返球波，信心危機到癲

入左都好難救

12碼都俾埋佢射啦喎

12碼都比埋佢 咁都唔入真係幫佢唔到

入到先得架
12碼都唔入 點幫佢

有冇人可以幫車路士啲年輕人起機

點解垃圾車買親前鋒都出事

12碼都唔入 點幫你呀大佬

Timo個樣死左老豆咁

雲狗水撚硬 我好耐都未見過車有一個前鋒有佢咁廢既基本功

就算咩哈蛇拿蛇沙蛇黎 都唔會幫到佢

mendy又唔識守12碼
d球員又唔識射
到底平時練波係發生咩事

個個都比機會雲狗 睇黎雲狗幾好人緣

雲狗自己爭氣啦

今季達子係蛆都起到機 雲狗都一定得

頭幾場其實ok
又係愈踢愈廢

呢球十二碼射得好撚差
冇角度，仲要射中腰波
十二碼最易救就真係中腰

d first touch 好似仲廢過傳奇牙衣

淨係玩嗰個one touch shot

你夠話MM廢啦

雲拿使唔使搵返個心理醫生

潮撐timo

起條命咩未一樣踢聯賽都係垃圾

一個連12碼都入唔到既前鋒要黎做乜雲狗拜拜

Kai子好撚懶

豬蛇要自己搵食

追到去右閘

mm右閘

得柱躉中鋒岩用

見到自己隊波入面
幾個信心危機，好心up
雲拿 Kai kepa ca

右閘kai

新Milner

歐聯勁已經夠做啦

瘦弱版切

呢個唔同級數 雲拿講緊係格都唔撚合

收返Lukaku 就好

雲拿廢到

冇人吹奏呀爸喊？

我相信伊清係想救雲狗

無

俾西班牙炒6粒之後開始頭耷耷

暗黑兵法

雲拿無哂信心

未又係加埋聯賽入得11球
起條命咩

就算用而家嘅切狗比
切狗盤波上前都穩過傻狗

有無人開新post

佢自己救自己 踢到學界咁撚樣水平

雲狗明顯比人落左降頭 唔計

Timo

搵人開新Post屌撚狗

咁你點解撐撚蛇 佢仲要冇cv

都係果句武肺完
Odoi都要半年先打得番
何況kai嚴重症狀

有冇人相信雲拿會復活

打英冠有乜好吹奏

yes

[潮撐Timo] 車路士球迷討論區

我覺得係撚狗累人
個個新兵黎到，都差過之前
明顯領隊教練有問題

撚伯走左就會復活

嘩3:1呀，好撚勁呀屌你老母撚狗

打隊英冠排第13既都吹奏？

呢場終於有返直線睇

仲有你知唔知佢果6球都係對匈牙利同烏超隊入
根本就一鳩樣

因為撚蛇會自己爭氣

英冠有空位姐
下場就睇唔到

下場英超就柒啦

6